暗瘡去極都唔好

無論幾早訓都好，塊面都重係有凹凹凸凸嘅暗瘡仔向度，有無巴絲用開咩洗面、方法可以根治埋啲暗瘡仔佢？

留名學野

唔好食熱氣野 洗好返臉 補好水 敷下護膚精華

我覺得乜都唔查係最好 一查左塊面就會好油好笠 唔查反而乾爽勁少油 (生暗瘡係因為多面油)

屌你啦你膚質靚仲係度講風涼話 知唔知呢個世界有啲人係油乾混合性㗎

咁你又知唔知塊面乾先會出面油

最緊要係保濕 唔好茶去面油乜乜乜

我每日飲3L水
好返好多

以前塊面超級嚴重 做面個度教我用既野一定要保濕為主 多啲敷面膜 兩星期用一次去角質既野 朝早洗面後就搽爽膚水 精華 cream(清爽為主） 夜晚補驟一樣 不過cream以潤為主 粒啲都無所謂 乾既位置最好厚搽一層 我自己就用開vaseline moisture jelly cream 之前蘋果有測試話補濕度係最高 價錢都好抵 大大盒都唔洗$90 有時有折可能$70鬆啲就買到 夠用半年 我依加塊面已經好番好多 雖然都係間中有幾粒暗瘡

可唔可以講下精華係邊隻？

精華都係用中等價錢 用緊自白肌 萬寧賣緊$110 40ml 有特價既時候可以唔洗一百蚊

絲打有野想問問
1. 兩星期一次去角質係指咩？火山泥？深層清潔？
2. 朝早洗完面要再搽爽膚水，精華，cream 3樣野？
3. 去角質，爽膚水有無好介紹？
4. 保濕有同事介紹我用kiehls皇牌果種，好唔好用？
5. 鼻黑頭問題唔識搞 依家用緊韓國果隻candy cotton ball, 用完個鼻滑左好多但都仲係好多黑色點，果d係黑頭定係毛孔大左？同埋成日好多白色點點，係咪叫白頭 可以點搞

可能1999 求解答

利申先 我都係講番自身經歷 我唔係專家 唔work勿插
1. 我自己就用開啲啫喱狀既去角質產品 性質溫和啲 如果用磨沙個啲驚力度唔岩會傷多兩錢重 我用開rosette藍色個款去角質 log on賣緊$29.9 搽上面捽捽下就會有啲好似擦膠碎既物體 用水洗完之後再用野洗面

2. 3部曲通常要有心機 懶啲既話爽膚水同cream就ok! 通常見人朝早用乳液 夜晚用面霜 我自己早晚都用唔同既cream

3. 爽膚水自己試過唔同牌子 最近萬寧買左自白肌 $88大大枝 質感係好似精華咁濃 我用完會再買

4. Kiehls聽朋友話都幾好用 不過自己未試過 因為價錢都有啲貴 朋友話金盞花爽膚水好用

5. 我用開泰國個隻蘆薈黑頭貼 真係見到啲白頭出左黎 不過始終都清得唔乾淨 唔知有咩方法完全清哂

絲打多謝你咁詳細答我
泰國隻黑頭貼上網都見好多review, 效果幾好不過始終唔想用d拉扯性咁強既產品，始終我個鼻毛孔都開始大

留名學嘢

個腮位好多暗瘡 懷疑係身體出事

試下戒牛奶、奶製品同甜野，之後每日飲起碼2L水

洗面我自己用Physiogel,Cetaphil,Papulex 個啲，萬寧屈臣氏有售

可能係空氣問題

睇醫生食a酸啦

可以去睇中醫調理下

睇醫生啦

你試晒上面果d 所謂建議都要幾個月，到時唔得又整多幾個凹凸洞，要唔知幾多次laser 先醫到

腮位好多暗粒

晚晚十點訓半年都唔好先講啦

呢個絕對唔係直接嘅因果關係
唔好誤導人

絲打嘅講法我不敢苟同，首先kielhs 本身啲野就係垃圾，又多色素又唔值 其次就係佢係loreal group,更加唔值得買

另外爽膚水，精華，cream唔係must
爽膚水係等你皮膚更好吸收之後product,我推介花水
扺用嘅有florihana
天然extract 無防腐劑 唔貴 一定好過萬寧買到嘅爽膚水
暗瘡問題應該可以用永久花/橙花

油肌cream嘅質地就太厚重啦
我見過有油肌朋友連精華都嫌笠
愈水，啲分子愈細愈好
油肌查精華就夠啦

去角質可以好多方式嘅deep clean,
比較好嘅有paula's choice 嘅bha,同埋去永興買高岭土泥
唔算貴，有效去角質
黑頭真係香港一日咁污糟都唔會解決到
擦子膠去角質只係令你感覺良好，事實係你捽果陣將佢入面啲成份組合過先出擦子膠碎，令你覺得好似捽左角質出黎
其實係無鬼用